# Copyright (C) 2015 rtCamp
# This file is distributed under the same license as the rtMedia for WordPress, BuddyPress and bbPress package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rtMedia for WordPress, BuddyPress and bbPress 3.8.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://community.rtcamp.com/c/rtmedia/\n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-05 15:05+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-30 21:37+1000\n"
"Last-Translator: rtMedia <rtmedia@rtcamp.com>\n"
"Language-Team: rtMedia <rtmedia@rtcamp.com>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:1146
msgid "single media"
msgstr "单媒体"

#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadEndpoint.php:99
#: ../app/main/controllers/activity/RTMediaBuddyPressActivity.php:339
#: ../app/main/controllers/activity/RTMediaBuddyPressActivity.php:341
#, php-format
msgid "%s added %d %s"
msgstr "%s添加了%d个%s"

#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:67
msgid "Privacy: "
msgstr "隐私："

#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:74
#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:108
#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:125
msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:78
msgid "Select your files"
msgstr "选择您的文件"

#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:79
msgid "or"
msgstr "或"

#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:79
msgid "Drop your files here"
msgstr "拖放您的文件到这"

#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:116
msgid "Start upload"
msgstr "开始上传"

#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:132
msgid "Attach Media"
msgstr "添附媒体"

#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:147
msgid "Insert from URL"
msgstr "通过网页地址插入"

#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:59
msgid "Error Uploading File"
msgstr "上传文件时出错"

#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:213
msgid "MP4 file you have uploaded is corrupt."
msgstr "您上传的MP4文件无效"

#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:220
#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:225
msgid ""
"The MP4 file you have uploaded is using an unsupported video codec. "
"Supported video codec is H.264."
msgstr "您上传的MP4文件使用的是不支持的视频编码。支持的视频编码是H.264。"

#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:230
msgid "The MP4 file you have uploaded is not a video file."
msgstr "您上传的MP4文件不是一个视频文件。"

#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:243
msgid "MP3 file you have uploaded is currupt."
msgstr "您上传的MP3文件无效"

#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:250
#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:255
msgid ""
"The MP3 file you have uploaded is using an unsupported audio format. "
"Supported audio format is MP3."
msgstr "您上传的MP3文件使用的是不支持的音频编码。支持的音频编码是MP3。"

#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:260
msgid "The MP3 file you have uploaded is not an audio file."
msgstr "您上传的MP3文件不是一个音频文件。"

#: ../app/main/controllers/upload/processors/RTMediaUploadFile.php:268
msgid ""
"Media File you have tried to upload is not supported. Supported media files "
"are .jpg, .png, .gif, .mp3, .mov and .mp4."
msgstr ""
"您要上传的媒体文件格式不支持。支持的媒体文件格式为 .jpg，.png，.gif，.mp3，."
"mov and .mp4。"

#: ../app/main/controllers/privacy/RTMediaPrivacy.php:268
msgid "Default Privacy"
msgstr "默认隐私"

#: ../app/main/controllers/privacy/RTMediaPrivacy.php:284
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1530
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: ../app/main/controllers/shortcodes/RTMediaUploadShortcode.php:91
msgid "The web browser on your device cannot be used to upload files."
msgstr "您设备上的浏览器无法上传这些文件。"

#: ../app/main/controllers/shortcodes/RTMediaUploadShortcode.php:103
#: ../app/main/controllers/activity/RTMediaBuddyPressActivity.php:197
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1500
msgid "You are not allowed to upload/attach media."
msgstr "您没有权限上传/添附媒体文件。"

#: ../app/main/controllers/shortcodes/RTMediaGalleryShortcode.php:182
msgid "You do not have sufficient privileges to view this gallery"
msgstr "您没有足够的权限查看该相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaFeatured.php:25
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGroupFeatured.php:17
msgid "Set as Featured"
msgstr "设为特色"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaFeatured.php:27
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGroupFeatured.php:19
msgid "Unset Featured"
msgstr "取消特色"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaFeatured.php:182
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGroupFeatured.php:194
msgid "Media type is not allowed"
msgstr "媒体文件类型不允许使用"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGalleryItemAction.php:55
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGalleryItemAction.php:70
msgid "Edit this media"
msgstr "编辑该媒体"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGalleryItemAction.php:58
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGalleryItemAction.php:70
msgid "Delete this media"
msgstr "删除媒体文件"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLoginPopup.php:38
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2155
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2159
msgid "Upload Media"
msgstr "上传媒体文件"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLoginPopup.php:47
msgid "Please login"
msgstr "请登录"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLoginPopup.php:49
msgid "You need to be logged in to upload Media or to create Album."
msgstr "您需要登录才能上传媒体文件或新建相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLoginPopup.php:52
msgid "Click "
msgstr "点击"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLoginPopup.php:52
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLoginPopup.php:52
msgid "HERE"
msgstr "这里"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLoginPopup.php:52
msgid " to login."
msgstr "登录。"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:35
msgctxt "Status General Name"
msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:35
#, php-format
msgid "Hidden (%s)"
msgid_plural "Hidden (%s)"
msgstr[0] "隐藏 (%s)"
msgstr[1] "隐藏 (%s)"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:50
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:51
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1781
msgid "Create Album"
msgstr "新建相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:52
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1861
msgid "Edit Album"
msgstr "编辑相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:53
msgid "New Album"
msgstr "新相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:54
msgid "All Albums"
msgstr "所有相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:55
msgid "View Album"
msgstr "查看相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:56
msgid "Search Albums"
msgstr "搜索相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:57
msgid "No album found"
msgstr "没有找到相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:58
msgid "No album found in Trash"
msgstr "没有在垃圾箱里找到相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:59
msgid "Parent"
msgstr "上级相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:145
msgid "Untitled Album"
msgstr "未命名相册"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaMedia.php:483
msgid "Error creating attachment for the media file, please try again"
msgstr "新建附件错误，请再尝试"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaMedia.php:585
#, php-format
msgid "%1$s added a %2$s"
msgstr "%1$s添加了一个%2$s"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaMedia.php:585
#, php-format
msgid "%1$s added %4$d %3$s"
msgstr "%1$s添加了%4$d个%3$s"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLike.php:18
msgid "Like"
msgstr "赞"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLike.php:19
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:587
msgid "Likes"
msgstr "赞"

#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLike.php:20
msgid "Unlike"
msgstr "取消赞"

#: ../app/main/controllers/activity/RTMediaBuddyPressActivity.php:180
msgid "Media Files"
msgstr "媒体文件"

#: ../app/main/controllers/activity/RTMediaBuddyPressActivity.php:326
#: ../app/main/controllers/activity/RTMediaBuddyPressActivity.php:341
msgid "media"
msgstr "媒体"

#: ../app/main/controllers/activity/RTMediaBuddyPressActivity.php:333
#, php-format
msgid "%s added a %s"
msgstr "%s增加了一个%s"

#: ../app/main/controllers/template/RTMediaTemplate.php:97
#: ../app/main/controllers/template/RTMediaTemplate.php:149
msgid "Invalid attribute passed for rtmedia_gallery shortcode."
msgstr "rtmedia_gallery便捷代码参数无效"

#: ../app/main/controllers/template/RTMediaTemplate.php:314
#: ../app/main/controllers/template/RTMediaTemplate.php:388
#: ../app/main/controllers/template/RTMediaTemplate.php:477
#: ../app/main/controllers/template/RTMediaTemplate.php:603
msgid "Ooops !!! Invalid access. No nonce was found !!"
msgstr "阿呀呀呀！！！访问无效。没有找到使用随机数(Nonce)！！"

#: ../app/main/controllers/template/RTMediaTemplate.php:321
msgid "Media updated Sucessfully"
msgstr "媒体文件上传成功"

#: ../app/main/controllers/template/RTMediaTemplate.php:327
msgid "Error in updating Media"
msgstr "更新媒体文件时出错"

#: ../app/main/controllers/template/RTMediaNav.php:32
msgctxt "My Account Privacy sub nav"
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:706
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1692
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:795
msgid "There are no comments on this media yet."
msgstr "该媒体还没有任何评论。"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:831
msgid "Delete Comment"
msgstr "删除评论"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1027
msgid "Go to page no : "
msgstr "跳转到页数："

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1032
msgid "Go"
msgstr "跳转"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1205
msgid "Video Thumbnail"
msgstr "视频缩略图"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1254
msgid "Video Thumbnail:"
msgstr "视频缩略图："

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1337
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1354
msgid "Modify Image"
msgstr "修改图像"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1429
msgid "Type Comment..."
msgstr "输入评论..."

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1466
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1473
msgid "Delete Media"
msgstr "删除媒体"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1634
msgid "Profile Albums"
msgstr "个人相册"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1637
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1671
msgid "Group Albums"
msgstr "群相册"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1755
msgid "Create New Album"
msgstr "新建相册"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1755
msgid "Add Album"
msgstr "新增相册"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1771
msgid "Create an Album"
msgstr "新建一个相册"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1773
msgid "Album Title : "
msgstr "相册标题："

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1812
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1819
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1871
msgid "Merge Album"
msgstr "合并相册"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1815
msgid "Select Album to merge with : "
msgstr "选择要合并的相册："

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1862
msgid "Delete Album"
msgstr "删除相册"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1899
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1952
msgid "Privacy : "
msgstr "隐私："

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2143
msgid "people like this"
msgstr "人喜欢"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2216
msgid "Empowering your community with "
msgstr "丰富您的社区网络，请使用"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2218
msgid "The only complete media solution for WordPress, BuddyPress and bbPress"
msgstr "Wordpress、Bubbypress和bbpress唯一完备的媒体解决方案"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2233
msgid "Close (Esc)"
msgstr "关闭（Esc）"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2247
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2251
msgid "All members"
msgstr "所有会员"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2255
msgid "Your friends"
msgstr "朋友"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2259
msgid "Only you"
msgstr "仅自己"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2263
msgid "Blocked temporarily"
msgstr "暂时屏蔽"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2300
#, php-format
msgid "%s ago "
msgstr "%s前"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2313
#, php-format
msgid "1 second"
msgid_plural "%s seconds"
msgstr[0] "1秒"
msgstr[1] "%s秒"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2316
#, php-format
msgid "1 minute"
msgid_plural "%s minutes"
msgstr[0] "1分"
msgstr[1] "%s分"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2319
#, php-format
msgid "1 hour"
msgid_plural "%s hours"
msgstr[0] "1小时"
msgstr[1] "%s小时"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2674
msgid "You can consider rtMedia Team for following :"
msgstr "您可以按如下考虑rtMedia团队："

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2677
msgid "rtMedia Customization ( in Upgrade Safe manner )"
msgstr "rtMedia自定义化（升级无忧）"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2678
msgid "WordPress/BuddyPress Theme Design and Development"
msgstr "WordPress/BuddyPress主题设计与开发"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2679
msgid "WordPress/BuddyPress Plugin Development"
msgstr "WordPress/BuddyPress插件开发"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2683
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:30
#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:92
msgid "Album Creation Control"
msgstr "相册新建控制"

#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:31
#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:93
msgid "Who can create Albums in this group?"
msgstr "谁可以在这个群新建相册"

#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:35
#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:97
msgid "All Group Members"
msgstr "所有群成员"

#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:39
#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:101
msgid "Group Admins and Mods only"
msgstr "仅群管理员和群主"

#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:43
#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:105
msgid "Group Admin only"
msgstr "仅群管理员"

#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:142
msgid "There was an error saving, please try again"
msgstr "保存出错，请再尝试一次。"

#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:144
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置保存成功"

#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:164
msgid ""
"You could display a small snippet of information from your group extension "
"here. It will show on the group\n"
"\t                home screen."
msgstr ""
"您可以在这显示一小段群附加信息. 它将会显示在群的\n"
"\t                首页。"

#: ../app/main/deprecated/RTMediaDeprecated.php:27
#, php-format
msgid "Deprecated %s. Please use %s."
msgstr "%s已被弃用。请使用%s."

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:65
#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:107
#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:202
#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:237
msgid "Please provide a \"value\" in the argument."
msgstr "请给参数设置一个“值”。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:150
msgid "Need to specify atleast two radios, else use a checkbox instead"
msgstr "需要至少指定两个单选框，否则请使用复选框"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:286
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:298
msgid "Allow user to comment on uploaded media"
msgstr "允许用户评论上传的媒体"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:303
msgid ""
"This will display the comment form and comment listing on single media pages "
"as well as inside lightbox (if lightbox is enabled)."
msgstr ""
"这将会在单媒体页面显示评论框已经评论列表，还有弹出窗口内（如果启用弹出窗口）"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:308
msgid "Use lightbox to display media"
msgstr "使用弹出窗口显示媒体"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:313
msgid "View single media in facebook style lightbox."
msgstr "用Facebook样式的弹出框显示单个媒体"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:318
msgid "Number of media per page"
msgstr "每页显示媒体文件数"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:324
msgid "Number of media items you want to show per page on front end."
msgstr "您想要在前台页面显示的媒体条目的数量"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:330
msgid "Media display pagination option"
msgstr "媒体显示分页选项"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:336
msgid "Choose whether you want the load more button or pagination buttons."
msgstr "选择您是想要显示“更多”按钮还是“分页”按钮"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:341
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:341
msgid "Cascading grid layout"
msgstr "层叠网格布局"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:346
msgid "If you enable masonry view, it is advisable to"
msgstr "如果您要启用砌石式（masonry）视图，建议您"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:346
msgid "for masonry view."
msgstr "为砌石式（masonry）视图"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:350
msgid "You might need to"
msgstr "您或许需要"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:350
msgid "change thumbnail size"
msgstr "改变缩略图大小"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:350
msgid "and uncheck the crop box for thumbnails."
msgstr "并取消勾选缩略图裁剪框。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:454
msgid ""
"You can refer to the API document from <a href=\"https://rtcamp.com/rtmedia/"
"docs/developer/json-api/\">here</a>"
msgstr ""
"您可以点击<a href=\"https://rtcamp.com/rtmedia/docs/developer/json-api/\">这"
"里</a>查看应用程序接口（API）文档"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:477
msgid "Admin Settings"
msgstr "管理员设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:478
msgid "API Settings"
msgstr "应用程序接口设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:479
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:480
msgid "Footer Link"
msgstr "页脚链接"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:563
msgid "Media Types Settings"
msgstr "媒体类型设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:571
#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:323
msgid "Media Type"
msgstr "媒体类型"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:576
msgid "Allow Upload"
msgstr "允许上传"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:578
msgid "Allows you to upload a particular media type on your post."
msgstr "允许您上传特定的媒体类型到您的文章。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:586
msgid "Set Featured"
msgstr "设为特色"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:588
msgid "Place a specific media as a featured content on the post."
msgstr "置放一个指定的媒体作为文章中的特色内容"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:630
msgid "File Extensions"
msgstr "文件扩展"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:718
msgid "Media Size Settings"
msgstr "媒体大小设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:723
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:724
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:725
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:726
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:727
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:780
msgid "Number of thumbnails to generate on video upload"
msgstr "生成上传视频缩略图的数量"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:786
msgid ""
" If you choose more than 1 thumbnail, your users will be able to change the "
"thumbnail by going to video 'edit' section. Maximum value is 10."
msgstr ""
"如果您选择不止一个缩略图，那么您的用户将可以到视频编辑区变换缩略图。最大为10"
"个。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:794
msgid "Encoding Settings"
msgstr "编码设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:801
msgid "JPEG/JPG image quality (1-100)"
msgstr "JPEG/JPG图像质量 (1-100)"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:807
msgid ""
"Enter JPEG/JPG Image Quality. Minimum value is 1. 100 is original quality."
msgstr "输入JPEG/JPG图像质量数值。最小值为1，100则为它的原始质量。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:815
msgid "Image Quality"
msgstr "图像质量"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:837
msgid "Custom CSS settings"
msgstr "自定义CSS设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:856
msgid "rtMedia default styles"
msgstr "rtMedia默认样式"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:862
msgid ""
"Load default rtMedia styles. You need to write your own style for rtMedia if "
"you disable it."
msgstr "载入rtMedia默认样式。如果您禁用它，那么您就需要为rtMedia自己编写样式。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:867
msgid "Paste your CSS code"
msgstr "粘帖您的CSS代码"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:873
msgid "Custom rtMedia CSS container"
msgstr "自定义rtMedia CSS容器"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:896
msgid "Enable privacy"
msgstr "启用隐私设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:902
msgid "Enable privacy in rtMedia"
msgstr "启用rtMedia的隐私设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:907
msgid "Default privacy"
msgstr "默认隐私设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:913
msgid "Set default privacy for media"
msgstr "修改媒体默认隐私设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:919
msgid "Allow users to set privacy for their content"
msgstr "允许用户自己修改内容隐私设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:924
msgid ""
"If you choose this, users will be able to change privacy of their own "
"uploads."
msgstr "如果您选择它，用户自己将能够改变上传内容的隐私设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:928
msgid "For group uploads, BuddyPress groups privacy is used."
msgstr "对于群的上传内容，会使用BuddyPress的群隐私设置"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:970
msgid "Enable media in profile"
msgstr "启用个人资料媒体"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:975
msgid "Enable Media on BuddyPress Profile"
msgstr "在BuddyPress个人资料中启用媒体"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:980
msgid "Enable media in group"
msgstr "启用群媒体"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:985
msgid "Enable Media on BuddyPress Groups"
msgstr "在BuddyPress群中启用媒体"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:990
msgid "Allow upload from activity stream"
msgstr "允许从用户动态中上传"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:995
msgid "Allow upload using status update box present on activity stream page"
msgstr "允许在用户动态页面上显示上传状态框"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:1001
msgid "Number of media items to show in activity stream"
msgstr "在用户动态页面中显示媒体条目的数量"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:1006
msgid ""
"With bulk uploads activity, the stream may get flooded. You can control the "
"maximum number of media items or files per activity. This limit will not "
"affect the actual number of uploads. This is only for display. <em>0</em> "
"means unlimited."
msgstr ""
"使用批量上传方式，用户动态流页面可能会被刷屏。您可以控制每一个用户动态所显示"
"的媒体条目或文件的最大数量。这个限制将不会影响实际的上传数量，只是用于显示。"
"<em>0</em> 表示不限制。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:1013
msgid "Organize media into albums"
msgstr "把媒体组织进相册"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:1019
msgid ""
"This will add 'album' tab to BuddyPress profile and group depending on the "
"^above^ settings."
msgstr "根据上面的设置，这将会在Buddypress的个人资料页面和群页面增加“相册”标签"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:125
#, php-format
msgid "View &#8220;%s&#8221;"
msgstr "显示“%s”"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:125
msgid "View"
msgstr "显示"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:367 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:393
msgid "rtMedia:"
msgstr "rtMedia:"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:367
msgid " You must "
msgstr "您必须"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:367
msgid "update permalink structure"
msgstr "更新固定链接结构"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:367
msgid " to something other than the default for it to work."
msgstr "成非默认的其他结构，这才可以生效。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:393
msgid ""
"Please update all premium add-ons that you have purchased from rtCamp from"
msgstr "请更新所有来自rtCamp的高级扩展插件，购买于"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:393
msgid "your account"
msgstr "您的帐号"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:393
msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:506
msgid "rtMedia Pro is released"
msgstr "rtMedia专业版已经发布"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:527
msgid "Media Stats"
msgstr "媒体文件统计"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:554
msgid "Usage Stats"
msgstr "使用量统计"

# "total" here means how many users have been found in total
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:563
msgid "Total "
msgstr "个用户"

# it is similar to total, it means how many users are using media among all users
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:571
msgid "With Media"
msgstr "人使用媒体"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:579
msgid "Comments "
msgstr "评论"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:598
msgid "rtMedia Links:"
msgstr "rtMedia链接："

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:599
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:600
msgid "Free Support"
msgstr "免费技术支持"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:601
msgid "Premium Addons"
msgstr "高级扩展插件"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:617
msgid "Right Now in rtMedia"
msgstr "立即使用rtMedia"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:671 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:873
msgid "Regenerate Thumbnail"
msgstr "重新生成缩略图"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:712 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1359
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1360
msgid "rtMedia"
msgstr "rtMedia"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:719 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:722
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:861 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1389
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:730 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:733
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:862 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1393
msgid "Addons"
msgstr "扩展插件"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:741 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:744
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:863 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1405
#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:51 ../app/helper/RTMediaSupport.php:52
#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:207
msgid "Support"
msgstr "技术支持"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:752 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:755
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:864 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1397
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:763 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:766
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:865 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1401
msgid "Hire Us"
msgstr "雇用我们"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:775 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:778
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:867 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1413
msgid "Licenses"
msgstr "许可"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:822
msgid "ON"
msgstr "打开"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:823
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:829
msgid "Please do not refresh this page."
msgstr "请不要刷新页面"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:830
msgid ""
"Something went wrong. Please <a href onclick=\"location.reload();\">refresh</"
"a> page."
msgstr "出现错误。请<a href onclick=\"location.reload();\">刷新</a> 页面。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:831
msgid "This will subscribe you to the free plan."
msgstr "这将会为您订阅免费套餐"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:832
msgid "Are you sure you want to disable the encoding service?"
msgstr "您确定要禁用编码服务吗？"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:833
msgid "Are you sure you want to enable the encoding service?"
msgstr "您确定要启用编码服务吗？"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:873
msgid "Regen. Thumbnail "
msgstr "重新生成缩略图"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:891 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1870
msgid "Regenerate Video Thumbnails"
msgstr "重新生成视频缩略图"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:909
msgid "Regenerate Pending Thumbnails"
msgstr "重新生成等待缩略图"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:919
msgid "Total Videos"
msgstr "视频总数"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:922
msgid "Sent of regenerate thumbails"
msgstr "重新生成的缩略图已发送"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:924
msgid "Fail to regenerate thumbails"
msgstr "重新生成缩略图失败"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:963
msgid "Regenerate Video Thumbnails Done"
msgstr "重新生成视频缩略图完成"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1007
#, php-format
msgid ""
"You have %s videos without thumbnails. Click <a href='%s'> here </a> to "
"generate thumbnails. <a href='#' onclick='rtmedia_hide_video_thumb_notice()' "
"style='float:right'>Hide</a>"
msgstr ""
"您有%s个视频没有缩略图。点击<a href='%s'> 这里 </a>生成缩略图。<a href='#' "
"onclick='rtmedia_hide_video_thumb_notice()' style='float:right'>隐藏</a>"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1085
msgid "not a video ..."
msgstr "不是视频 ..."

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1250
msgid "Empowering The Web With WordPress"
msgstr "用Wordpress增强网站"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1270
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "设置保存成功"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1273 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1296
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1495 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1496
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1504
msgid "rtMedia BuddyPress"
msgstr "rtMedia BuddyPress"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1505
msgid "BuddyPress"
msgstr "BuddyPress"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1513
msgid "rtMedia Types"
msgstr "rtMedia类型"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1514
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1521
msgid "rtMedia Sizes"
msgstr "rtMedia大小"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1522
msgid "Media Sizes"
msgstr "媒体大小"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1529
msgid "rtMedia Privacy"
msgstr "rtMedia隐私设置"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1536
msgid "rtMedia Custom CSS"
msgstr "rtMedia 自定义CSS"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1537
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1546 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1547
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1642
#, php-format
msgid "I use @buddypressmedia http://rt.cx/rtmedia on %s"
msgstr "我在%s上使用@buddypressmedia http://rt.cx/rtmedia"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1644
msgid "Post to Twitter Now"
msgstr "马上在Twitter上发布"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1644
msgid "Post to Twitter"
msgstr "发布到Twitter"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1645
msgid "Share on Facebook Now"
msgstr "马上分享到Facebook"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1645
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到Facebook"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1646
msgid "Rate rtMedia on Wordpress.org"
msgstr "在Wordpress.org上给rtMedia评级"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1646
msgid "Rate on Wordpress.org"
msgstr "在Wordpress.org上评级"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1647
msgid "Subscribe to our Feeds"
msgstr "订阅我们"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1650
msgid "Spread the Word"
msgstr "全球发布"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1656 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1663
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1685
msgid "Thank you for your time."
msgstr "谢谢您。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1697
msgid "Premium Add-ons"
msgstr "高级扩展插件"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1713
#, php-format
msgid ""
"You have images enabled on rtMedia but your network allowed filetypes do not "
"permit uploading of %s. Click <a href=\"%s\">here</a> to change your "
"settings manually."
msgstr ""
"您在rtMedia中启用了图像上传，但是您要上传的文件类型（%s）却不在网络所允许上传"
"的文件类型之内。点击 <a href=\"%s\">这里</a>手动修改您的设置。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1714 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1725
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1734
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1714 ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1725
#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1734
msgid "Update Network Settings Automatically"
msgstr "自动更新网络设置"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1724
#, php-format
msgid ""
"You have video enabled on BuddyPress Media but your network allowed "
"filetypes do not permit uploading of mp4. Click <a href=\"%s\">here</a> to "
"change your settings manually."
msgstr ""
"您在BuddyPress中启用了视频上传，但是您要上传的文件类型（MP4）却不在网络所允许"
"上传的文件类型之内。点击 <a href=\"%s\">这里</a>手动修改您的设置。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1733
#, php-format
msgid ""
"You have audio enabled on BuddyPress Media but your network allowed "
"filetypes do not permit uploading of mp3. Click <a href=\"%s\">here</a> to "
"change your settings manually."
msgstr ""
"您在BuddyPress中启用了音频上传，但是您要上传的文件类型（MP3）却不在网络所允许"
"上传的文件类型之内。点击 <a href=\"%s\">这里</a>手动修改您的设置。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1748
msgid "Network settings updated successfully."
msgstr "网络设置已成功自动更新。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1854
msgid "Video is sent to generate thumbnails."
msgstr "视频已发送去生成缩略图。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1856
msgid "Video cannot be sent to generate thumbnails."
msgstr "视频无法发送去生成缩略图。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1935
msgid ""
"Please update rtMedia template files if you have overridden the default "
"rtMedia templates in your theme. If not, you can ignore and hide this notice."
msgstr ""
"如果您的主题已经重写了默认的rtMedia模板文件，请更新rtMedia模板文件。如果没"
"有，您可以忽略并隐藏这则消息。"

#: ../app/admin/RTMediaAdmin.php:1935
#: ../app/importers/RTMediaMediaSizeImporter.php:66
#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:64
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:58 ../app/helper/RTMediaSupport.php:59
#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:305 ../app/helper/RTMediaSupport.php:560
msgid "Debug Info"
msgstr "调试信息"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:66 ../app/helper/RTMediaSupport.php:67
#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:83
msgid "Migration"
msgstr "迁移"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:128
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:135
msgid "Premium Support"
msgstr "高级技术支持"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:141
msgid "Bug Report"
msgstr "缺陷报告"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:147
msgid "New Feature"
msgstr "新功能"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:149
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:195
msgid "by"
msgstr "由"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:195
msgid "version"
msgstr "版本"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:357
msgid "There is no media found to migrate."
msgstr "没有媒体需要迁移"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:363
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:363
msgid "here"
msgstr "这里"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:363
msgid "here to migrate media from rtMedia 2.x to rtMedia 3.0+."
msgstr "把媒体插件从rtMedia 2.x 升级成rtMedia 3.0+。"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:392
msgid "Submit a Bug Report"
msgstr "提交缺陷报告"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:395
msgid "Submit a New Feature Request"
msgstr "提交新功能请求"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:398
msgid "Submit Support Request"
msgstr "提交技术支持请求"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:405
msgid ""
"If your site has some issues due to rtMedia and you want support, feel free "
"to create a support topic on <a target=\"_blank\" href=\"http://community."
"rtcamp.com/c/rtmedia/?"
"utm_source=dashboard&utm_medium=plugin&utm_campaign=buddypress-media"
"\">Community Forum</a>."
msgstr ""
"如果您的站点遇到由rtMedia引起的技术问题而且您想要得到技术上的支持, 请到<a "
"target=\"_blank\" href=\"http://community.rtcamp.com/c/rtmedia/?"
"utm_source=dashboard&utm_medium=plugin&utm_campaign=buddypress-media\">社区论"
"坛</a>上新建一个技术支持帖子。"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:406
msgid ""
"If you have any suggestions, enhancements or bug reports, you can open a new "
"issue on <a target=\"_blank\" href=\"https://github.com/rtCamp/buddypress-"
"media/issues/new\">GitHub</a>."
msgstr ""
"如果您有任何建议、改进或者缺陷报告，您可以到<a target=\"_blank\" href="
"\"https://github.com/rtCamp/buddypress-media/issues/new\">GitHub</a>上提交新"
"问题。"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:415
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:420
msgid "Use actual user name which used during purchased."
msgstr "使用真实用户名，即在购买插件时使用的用户名。"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:426
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:431
msgid "Use email id which used during purchased"
msgstr "使用购买插件时使用的电子邮件地址"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:437
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:442
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:490
msgid "rtMedia Premium Support Request from"
msgstr "rtMedia高级技术支持请求表"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:493
msgid "rtMedia New Feature Request from"
msgstr "rtMedia新功能请求表"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:496
msgid "rtMedia Bug Report from"
msgstr "rtMedia缺陷报告表"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:499
msgid "rtMedia Contact from"
msgstr "rtMedia联系表"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:582
msgid "Thank you for your Feedback/Suggestion."
msgstr "感谢您的回馈/建议。"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:584
msgid "Thank you for posting your support request."
msgstr "谢谢您给我们发送技术支持请求。"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:585
msgid "We will get back to you shortly."
msgstr "我们会尽快给您回复。"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:590
msgid "Your server failed to send an email."
msgstr "邮件我发从您的服务器上发出。"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:591
msgid "Kindly contact your server support to fix this."
msgstr "联系您的服务器提供商以解决该问题。"

#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:592
#, php-format
msgid "You can alternatively create a support request <a href=\"%s\">here</a>"
msgstr "您也可以在<a href=\"%s\">这里</a>新建技术请求"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:79 ../app/helper/RTMediaAddon.php:80
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:87 ../app/helper/RTMediaAddon.php:88
msgid "Audio/Video  Encoding"
msgstr "音频/视频编码"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:111
msgid "Moderation"
msgstr "审查"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:114
msgid ""
"Report media if they find offensive. Set number of reports to automatically "
"take down media from site."
msgstr "举报媒体，如果用户发现媒体违规。设置自动让媒体从站点下架的举报数量。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:122
msgid "Custom Attributes"
msgstr "自定义属性"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:125
msgid ""
"Categories media based on attributes. Site owner need to create attributes. "
"When user upload a media, can select in which attribute that media can add."
msgstr ""
"把媒体按属性分类。网站所有者需要新建这些属性。当用户上传媒体文件时，他们可以"
"选择适合媒体的属性"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:133
msgid "Docs and Other files"
msgstr "文档和其他文件类型"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:136
msgid ""
"Allow users to upload documents and other file type using rtMedia upload "
"box. This addon support all the file extensions which WordPress allows."
msgstr ""
"允许用户使用rtMedia上传框上传文档及其他类型的文件。这个扩展插件支持所有"
"Worppress允许的文件类型。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:144
msgid "Default Albums"
msgstr "默认相册"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:147
msgid ""
"This plugin allows the creation of multiple default albums for rtMedia "
"uploads. One of these albums can be set as the default global album."
msgstr ""
"这个插件允许为rtMedia上传建立多个默认相册。可以把其中一个设置成全局默认相册。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:155
msgid "Podcast (RSS and Atom feeds)"
msgstr "播客（ RSS和Atom供稿）"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:158
msgid ""
"Read rtMedia uploads from iTunes as well as any RSS feed-reader/podcasting "
"software."
msgstr ""
"rtMedia除了从RSS供稿阅读器/播客软件中获取媒体外，还可以从iTunes中获取。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:166
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:169
msgid ""
"Audio can be grouped into playlists. Once the user upload any audio file, "
"can create a playlist or use existing one to manage audio files."
msgstr ""
"音频文件可以被归纳进播放列表。当用户上传音频文件时，他们可以新建或使用既存的"
"播放列表管理这些音频文件。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:177
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:180
msgid ""
"Users can create their list of favorite media in which they can add media "
"previously uploaded by any user."
msgstr ""
"用户可以给他们喜爱的媒体建立收藏列表，他们可以把之前由其他用户上传的媒体文件"
"加入进来这个列表中。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:188
msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:191
msgid ""
"Site admin can set an upload limit on the basis of time span, file size (MB) "
"and number of files user can upload."
msgstr ""
"站点管理员可以设置基于时间跨度、文件大小（兆）以及用户允许上传的文件数量的上"
"传限制。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:199
msgid "bbPress Attachments"
msgstr "bbPress附件"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:202
msgid "Attach media files to bbPress forum topics and replies."
msgstr "给bbPress论坛的帖子和回复附加上媒体"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:210
msgid "WordPress Sitewide Gallery"
msgstr "WordPress全网相册"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:213
msgid ""
"Site admin can create and upload media into WordPress album. Create album "
"without being dependent on BuddyPress."
msgstr ""
"站点管理员可以新建和上传媒体到Wordpress相册。相册建立无需依赖于BuddyPress。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:221
msgid "WordPress Comment Attachments"
msgstr "WordPress评论附件"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:224
msgid ""
"Allow users to upload a media file in WordPress comment attachment box. It "
"will display a thumbnail of attached file."
msgstr ""
"允许用户在WordPress的评论附件框中上传一个媒体文件。该文件将会以缩略图显示"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:232
msgid "Social Sharing"
msgstr "社交网络分享"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:235
msgid ""
"Share uploaded media on social network sites like Facebook, twitter, "
"linkedin, Google +. This addon integrate with rtSocial plugin."
msgstr ""
"把上传的媒体文件分享到如Facebook、Twitter、LinkedIn 和Google+等社交网络。这个"
"扩展插件与rtSocial插件集成。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:243
msgid "Sidebar Widgets"
msgstr "边栏小工具"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:246
msgid ""
"This addon provide widgets to upload media and display gallery for rtMedia "
"plugin."
msgstr "这个扩展插件为rtMedia提供了一系列上传媒体和显示相册的小工具。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:254
msgid "5 Star Ratings"
msgstr "5星评级"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:257
msgid ""
"Display 5 star rating for all the uploaded media. User can rate the media "
"files from 1 to 5 star."
msgstr "给所有上传的媒体显示5星评级。用户可以从1星到5星给媒体评级。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:265
msgid "Edit Mp3 Info (ID3 Tags)"
msgstr "编辑MP3信息（ID3标签）"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:268
msgid "Allow user to edit MP3 FIle Audio tags (ID 3 tags)."
msgstr "允许用户编辑MP3音频标签（ID3 标签）"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:276
msgid "Media Sorting"
msgstr "媒体排序"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:279
msgid ""
"Sort uploaded media based on file size, ascending/descending title, upload "
"date of media."
msgstr "按照文件大小、升序/降序标题及媒体上传日期等排序媒体"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:287
msgid "Bulk Edit"
msgstr "批量编辑"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:290
msgid ""
"Bulk edit option will allow user to quickly select media files and do "
"required actions like move files from one album to another, change "
"attributes, change privacy, delete files."
msgstr ""
"批量编辑选项将允许用户快速地选择多个媒体文件并执行相应的操作，如把文件从一个"
"相册移动到另一个、编辑属性、编辑隐私及删除文件等。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:298
msgid "BuddyPress Profile Picture"
msgstr "BuddyPress头像"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:301
msgid ""
"User can easily set his/her profile picture from media uploaded via rtMedia."
msgstr "用户可以轻松地把通过rtMedia上传的媒体设成他/她的头像。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:309
msgid "Album Cover Art"
msgstr "相册艺术封面"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:312
msgid "User can easily set any of the image of the album as album cover photo"
msgstr "用户可以轻松的把相册中的任意图像设成相册封面"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:320
msgid "Direct Download Link"
msgstr "直接下载链接"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:323
msgid ""
"User can download media from website. Site owner can restrict which media "
"type can be allowed to download."
msgstr "用户可以从网站下载媒体文件。站点所有者可以限制哪些媒体类型允许被下载。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:331
msgid "Upload by URL"
msgstr "通过网页地址上传"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:334
msgid ""
"Users do not need to download media files from a URL and then upload it with "
"rtMedia. Just provide the absolute URL for the media and it will upload on "
"site."
msgstr ""
"用户无需先从网址下载媒体文件然后再用rtMedia上传。只要给rtMedia提供绝对网址就"
"可以直接上传。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:342
msgid "Media Likes"
msgstr "媒体点赞"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:345
msgid ""
"This add-on let you know who liked the media. User can also see which media "
"they liked under their profile."
msgstr ""
"这个扩展插件让您知道谁给这个媒体点了赞。用户也可以在他们的个人资料中看到他们"
"点赞的媒体有哪些。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:353
msgid "Activity URL Preview"
msgstr "用户动态网址预览"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:356
msgid ""
"This addon provides a preview of the URL that is shared in BuddyPress "
"activity. Just enter the URL you want to share on your site and see a "
"preview of it before it is shared."
msgstr ""
"这个扩展插件提供预览在BuddyPress用户动态中分享的网址。只要用户在输入他们想要"
"分享的网址，他们就可以在分享之前先预览它。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:364
msgid "View Counter"
msgstr "查看次数"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:367
msgid ""
"Enable view count for all the uploaded media. Whenever user open that media "
"file in lightbox or in single media view, that view count will be calculated "
"and display next to media file."
msgstr ""
"为所有上传的媒体启用查看次数。用户无论何时在弹出框或单媒体视图中打开媒体，这"
"个查看次数都会被计算并且显示在媒体旁边。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:375
msgid "Shortcode Generator"
msgstr "便捷代码生成器"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:378
msgid ""
"This add-on will add shortcode generator button in WordPress post and page "
"editor for all the rtMedia shortcodes."
msgstr ""
"这个扩展插件将会在Worpress文章和页面编辑器中增加一个便捷代码生成器按钮，它囊"
"括了所有rtMedia便捷代码。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:386
msgid "Album Privacy"
msgstr "相册隐私"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:389
msgid ""
"Set album privacy when user create an album or change album privacy when "
"editing existing albums. The privacy levels are Public, Logged in user, "
"Friends and Private."
msgstr ""
"新建相册时设置相册隐私，或修改既存相册隐私设置。隐私级别分为公开、所有登录用"
"户、朋友和自己。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:397
msgid "BuddyPress Group Media Control"
msgstr "BuddyPress群媒体控制"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:400
msgid ""
"This add-on allows group owner to manage media upload feature group wise."
msgstr "这个扩展插件允许群主管理群范围内的媒体上传功能"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:408
msgid "Set Custom Thumbnail for Audio/Video"
msgstr "给音频/视频设置自定义缩略图"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:411
msgid ""
"Allow media owner to change the thumbnail of uploaded audio/video files. The "
"File Upload box will be provided to change media thumbnail."
msgstr ""
"允许媒体所有者改变上传的音频/视频文件的缩略图。文件上传框将会提供改变媒体缩略"
"图功能。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:419
msgid "myCRED"
msgstr "myCRED"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:422
msgid ""
"This plugin integrates rtMedia and myCRED plugin, users can be can award "
"virtual points for various rtMedia activities, like media upload, likes, "
"deleted etc."
msgstr ""
"这个扩展插件把myCRED集成进了rtMedia，可以给用户奖励虚拟点数以执行各种rtMedia"
"操作，如上传媒体、点赞及删除等等。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:430
msgid "Upload terms"
msgstr "上传协议"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:433
msgid ""
"User must have to check the terms and conditions checkbox before uploading "
"the media."
msgstr "在用户上传媒体之前必须勾选上传条件与条款。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:441
msgid "CubePoints"
msgstr "CubePoints"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:444
msgid ""
"If you are using CubePoints plugin on your website than rtMedia CubePoint "
"add-on can be integrate with that plugin to setup point management system "
"for rtMedia related activities."
msgstr ""
"如果您正在使用CubePoints插件，那么rtMedia的这款扩展插件可以把rtMedia与这款插"
"件集成在一起，以便为rtMedia相关的操作配置点数管理系统。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:452
msgid "Social Sync"
msgstr "社交网络同步"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:455
msgid ""
"rtMedia Social Sync allows you to import media from your Facebook account."
msgstr "rtMedia社交网络同步扩展插件允许您从您的Facebook帐号中导入媒体文件。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:463
msgid "Photo Watermark"
msgstr "照片水印"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:466
msgid ""
"rtMedia Photo Watermark let you add watermark on your images uploaded using "
"rtMedia."
msgstr "rtMedia照片水印让您可以在您的图像文件上加如水印。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:474
msgid "Photo Tagging"
msgstr "照片标签"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:477
msgid ""
"rtMedia Photo Tagging enable users to tag their friends on photos uploaded "
"using rtMedia."
msgstr "rtMedia的照片标签插件允许用户在照片上把他们的朋友给标记出来。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:485
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:488
msgid ""
"rtMedia Instagram adds Instagram like filters to images uploaded with "
"rtMedia."
msgstr ""
"rtMedia Instagram扩展插件把Instagram的媒体像媒体上传筛选器一样的加进来。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:496
msgid "Kaltura Add-on"
msgstr "Kaltura扩展插件"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:499
msgid ""
"Add support for more video formats using Kaltura video solution. It works "
"with Kaltura.com, self-hosted Kaltura-CE and Kaltura-on-premise."
msgstr ""
"增加支持使用Kaltura视频编码的更多视频格式。支持Kaltura.com、运行在自主架设服"
"务器上的Kaltura-CE以及Kaltura-on-premise。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:507
msgid "FFMPEG Add-on"
msgstr "FFMPEG扩展插件"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:510
msgid ""
"Add supports for more audio & video formats using open-source media-node. "
"Media node comes with automated setup script for Ubuntu/Debian."
msgstr ""
"增加支持使用开源media-node编码的更多音频/视频格式。Media node自带有给Ubuntu/"
"Debian的自动配置脚本。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:518
msgid "Membership Add-on"
msgstr "会员扩展插件"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:521
msgid ""
"rtMedia Membership add-on provides membership functionality in your site in "
"terms of media upload."
msgstr "rtMedia会员扩展插件在媒体上传方面提供会员制功能。"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:561
msgid "Coming Soon !!"
msgstr "即将呈现！！"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:594
msgid "Purchased"
msgstr "已购插件"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:596 ../app/helper/RTMediaThemes.php:145
#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:173 ../app/helper/RTMediaThemes.php:260
#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:288
#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:178
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: ../app/helper/RTMediaAddon.php:625 ../app/helper/RTMediaThemes.php:144
#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:172 ../app/helper/RTMediaThemes.php:259
#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:287
#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:179
msgid "Live Demo"
msgstr "即时演示"

#: ../app/helper/rtFormInvalidArgumentsException.php:21
#, php-format
msgid ""
"Error on line %s in %s : <b>The method expects an array in arguments for %s "
"provided.</b>"
msgstr ""
"在第%s行第%s列出现错误：<b>对于所提供的%s，该函数的参数应是一个数组。</b>"

#: ../app/helper/RTMediaAdminWidget.php:32
msgid "Argument missing. id is required."
msgstr "参数不足。id 是必要参数。"

#: ../app/helper/RTMediaFeed.php:52
msgid "No items"
msgstr "没有供稿条目"

#: ../app/helper/RTMediaFeed.php:58
msgid "Posted "
msgstr "发表于"

#: ../app/helper/RTMediaUploadException.php:41
msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form"
msgstr "上传的文件超过了HTML表中MAX_FILE_SIZE段所设置的最大文件大小。"

#: ../app/helper/RTMediaUploadException.php:44
msgid "No file was uploaded"
msgstr "没有文件被上传。"

#: ../app/helper/RTMediaUploadException.php:49
msgid "Uploade failed due to internal server error."
msgstr "服务器内部错误，上传失败。"

#: ../app/helper/RTMediaUploadException.php:52
msgid "File type not allowed."
msgstr "文件类型不允许。"

#: ../app/helper/RTMediaUploadException.php:56
msgid "Invalid Context for upload."
msgstr "上传无效。"

#: ../app/helper/RTMediaUploadException.php:59
msgid "Unknown file upload error."
msgstr "未知文件上传错误。"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:205
msgid "BuddyPress Media Addons for Photos"
msgstr "BuddyPress照片媒体扩展插件"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:209
msgid "rtMedia Themes"
msgstr "rtMedia主题"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:282
#, php-format
msgid ""
"Currently your network allows uploading of the following file types. You can "
"change the settings <a href=\"%s\">here</a>.<br /><code>%s</code></span>"
msgstr ""
"目前您的网络站点允许上传如下类型的文件。您可以点击<a href=\"%s\">这里</a>改变"
"这些设置.<br /><code>%s</code></span>"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:300 ../app/helper/RTMediaSettings.php:302
msgid "Recounting of media files done successfully"
msgstr "媒体文件重新计数完成"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:302
msgid "Recount Success"
msgstr "重计数量成功"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:306 ../app/helper/RTMediaSettings.php:308
msgid "Recounting Failed"
msgstr "重计数量失败"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:308
msgid "Recount Fail"
msgstr "重计数量失败"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:321 ../app/helper/RTMediaSettings.php:323
msgid "Atleast one Media Type Must be selected"
msgstr "必须至少选择一种媒体类型"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:332 ../app/helper/RTMediaSettings.php:334
msgid "\"Number of media\" count value should be numeric and greater than 0."
msgstr "“媒体数量”数值应为数字且大于0。"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:334
msgid "Default Count"
msgstr "默认数量"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:339
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:363
#, php-format
msgid ""
"If you make changes to width, height or crop settings, you must use \"<a "
"href=\"%s\">Regenerate Thumbnail Plugin</a>\" to regenerate old images.\""
msgstr ""
"如果您改变了宽度、高度或裁剪设置，您必须要使用“<a href=\"%s\">缩略图再生插件"
"（Regenerate Thumbnail Plugin）</a>”重新生成旧图像的缩略图。"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:384
msgid "BuddyPress Media 2.6 requires a database upgrade. "
msgstr "BuddyPress Media  2.6 要求升级数据库。"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:384
msgid "Update Database"
msgstr "更新数据库"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:401
msgid ""
"If your site has some issues due to BuddyPress Media and you want one on one "
"support then you can create a support topic on the <a target=\"_blank\" href="
"\"http://community.rtcamp.com/c/rtmedia?"
"utm_source=dashboard&utm_medium=plugin&utm_campaign=rtmedia\">rtCamp Support "
"Forum</a>."
msgstr ""
"如果您遇到由BuddyPress Media引起的问题，并想要一对一的技术支持，那您可以在<a "
"target=\"_blank\" href=\"http://community.rtcamp.com/c/rtmedia?"
"utm_source=dashboard&utm_medium=plugin&utm_campaign=rtmedia\">rtCamp技术支持"
"论坛</a>中新建一个技术支持帖子。"

#: ../app/helper/RTMediaSettings.php:402
msgid ""
"If you have any suggestions, enhancements or bug reports, then you can open "
"a new issue on <a target=\"_blank\" href=\"https://github.com/rtCamp/rtmedia/"
"issues/new\">GitHub</a>."
msgstr ""
"如果您有任何的建议、改进或是缺陷报告，您可以在<a target=\"_blank\" href="
"\"https://github.com/rtCamp/rtmedia/issues/new\">GitHub</a>上提交个新问题。"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:60 ../app/helper/RTMediaThemes.php:61
msgid "Themes By rtCamp"
msgstr "rtCamp制作的主题"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:67 ../app/helper/RTMediaThemes.php:68
msgid "3rd Party Themes"
msgstr "第三方主题"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:105
msgid "rtDating"
msgstr "rtDating"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:108 ../app/helper/RTMediaThemes.php:118
msgid "rtCamp"
msgstr "rtCamp"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:111
msgid ""
"rtDating is a unique, clean and modern theme only for WordPress. This theme "
"is mostly useful for dating sites and community websites. It can also be use "
"for any other WordPress based website."
msgstr ""
"rtDating is a unique, clean and modern theme only for WordPress. This theme "
"is mostly useful for dating sites and community websites. It can also be use "
"for any other WordPress based website."

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:115
msgid "InspireBook"
msgstr "InspireBook"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:121
msgid ""
"InspireBook is a premium WordPress theme, designed especially for BuddyPress "
"and rtMedia powered social-networks."
msgstr ""
"InspireBook is a premium WordPress theme, designed especially for BuddyPress "
"and rtMedia powered social-networks."

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:139 ../app/helper/RTMediaThemes.php:254
msgid "Theme Details"
msgstr "主题明细"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:151 ../app/helper/RTMediaThemes.php:266
msgid "Show previous theme"
msgstr "显示上一个主题"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:152 ../app/helper/RTMediaThemes.php:267
msgid "Show next theme"
msgstr "显示下一个主题"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:153 ../app/helper/RTMediaThemes.php:268
msgid "Close overlay"
msgstr "关闭层叠"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:166 ../app/helper/RTMediaThemes.php:281
msgid "Read More"
msgstr "更多"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:167 ../app/helper/RTMediaThemes.php:282
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:199
msgid "(M) SOCIAL NETWORK BUDDYPRESS THEME"
msgstr "(M) 社交网络BUDDYPRESS主题"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:202
msgid "gavick"
msgstr "gavick"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:205
msgid ""
"(M)Social is a sophisticated, vibrant community theme that offers incredible "
"grid layouts, with full BuddyPress support so your users can interact with "
"each other, create their own pages, and share their thoughts and images with "
"the community. "
msgstr ""
"(M)Social is a sophisticated, vibrant community theme that offers incredible "
"grid layouts, with full BuddyPress support so your users can interact with "
"each other, create their own pages, and share their thoughts and images with "
"the community. "

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:209
msgid "Klein"
msgstr "Klein"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:212
msgid "dunhakdis"
msgstr "dunhakdis"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:215
msgid ""
"Klein is an innovative WordPress theme built to support BuddyPress, bbPress, "
"and WooCommerce out of the box. Perfect for websites that interacts with "
"many users."
msgstr ""
"Klein is an innovative WordPress theme built to support BuddyPress, bbPress, "
"and WooCommerce out of the box. Perfect for websites that interacts with "
"many users."

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:219
msgid "SweetDate"
msgstr "SweetDate"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:222 ../app/helper/RTMediaThemes.php:232
msgid "SeventhQueen"
msgstr "SeventhQueen"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:225
msgid ""
"SweetDate is a unique, clean and modern Premium Wordpress theme. It is "
"perfect for a dating or community website but can be used as well for any "
"other domain. They added all the things you need to create a perfect "
"community system."
msgstr ""
"SweetDate is a unique, clean and modern Premium Wordpress theme. It is "
"perfect for a dating or community website but can be used as well for any "
"other domain. They added all the things you need to create a perfect "
"community system."

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:229
msgid "KLEO"
msgstr "KLEO"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:235
msgid ""
"You no longer need to be a professional developer or designer to create an "
"awesome website. Let your imagination run wild and create the site of your "
"dreams. KLEO has all the tools to get you started."
msgstr ""
"You no longer need to be a professional developer or designer to create an "
"awesome website. Let your imagination run wild and create the site of your "
"dreams. KLEO has all the tools to get you started."

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:298
msgid ""
"These are the third party themes. For any issues or queries regarding these "
"themes please contact theme developers."
msgstr "这些是第三方制作的主题。有任何相关的问题或咨询请联系主题制作方。"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:301
msgid "Are you a developer?"
msgstr "您是一位开发者吗？"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:304
msgid ""
"If you have developed a rtMedia compatible theme and would like it to list "
"here, please email us at"
msgstr ""
"如果您已制作了一个和rtMedia兼容的主题并希望别显示在此列表中，请发邮件到"

#: ../app/helper/RTMediaThemes.php:305
msgid "product@rtcamp.com"
msgstr "product@rtcamp.com"

#: ../app/helper/RTMediaLicense.php:56
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: ../app/helper/RTMediaLicense.php:59
msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

#: ../app/helper/RTMediaLicense.php:68
msgid "Status: "
msgstr "状态："

#: ../app/helper/RTMediaLicense.php:77
msgid "License Key"
msgstr "许可密钥"

#: ../app/helper/RTMediaLicense.php:88
msgid "Activate / Deactivate License"
msgstr "激活 / 停用 许可证"

#: ../app/helper/RTMediaLicense.php:96
msgid "Deactivate License"
msgstr "停用许可证"

#: ../app/helper/RTMediaLicense.php:99
msgid "Activate License"
msgstr "激活许可证"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:156
msgid "rtMedia Encoding: Nearing quota limit."
msgstr "rtMedia编码：接近配额限制。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:157
#, php-format
msgid ""
"<p>You are nearing the quota limit for your rtMedia encoding service.</"
"p><p>Following are the details:</p><p><strong>Used:</strong> %s</"
"p><p><strong>Remaining</strong>: %s</p><p><strong>Total:</strong> %s</p>"
msgstr ""
"<p>您即将要达到rtMedia 编码服务的配额限制了。</p><p>以下为详细资料：</"
"p><p><strong>已用：</strong> %s</p><p><strong>剩余</strong>: %s</"
"p><p><strong>总计：</strong> %s</p>"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:171
msgid "rtMedia Encoding: Usage quota over."
msgstr "rtMedia编码：使用量配额已用完。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:172
#, php-format
msgid ""
"<p>Your usage quota is over. Upgrade your plan</p><p>Following are the "
"details:</p><p><strong>Used:</strong> %s</p><p><strong>Remaining</strong>: "
"%s</p><p><strong>Total:</strong> %s</p>"
msgstr ""
"<p>您的使用量配额已经用完。升级您的套餐</p><p>以下为详细资料：</p><p><strong>"
"已用：</strong> %s</p><p><strong>剩余</strong>: %s</p><p><strong>总计：</"
"strong> %s</p>"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:233
#, php-format
msgid "You have successfully subscribed for the <strong>%s</strong> plan"
msgstr "您已成功订阅了<strong>%s</strong>套餐"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:245
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:247
msgid ""
"Just to improve our service we would like to know the reason for you to "
"leave us."
msgstr "只是为了改进服务，我们希望了解您弃我们而去的理由。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:296
#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:398
msgid "Current Plan"
msgstr "当前套餐"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:296
msgid "Unsubscribed"
msgstr "取消订阅"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:298
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:300
msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:302
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:306
msgid "Your usage limit has been reached. Upgrade your plan."
msgstr "您已达到了使用量限制。升级您的套餐。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:308
msgid "Your API key is not valid or is expired."
msgstr "您的应用程序接口（API）密钥无效或已过期。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:310
msgid "Encoding Usage"
msgstr "编码使用量"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:316
msgid "Audio/Video encoding service"
msgstr "音频/视频编码服务"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:318
msgid "rtMedia team has started offering an audio/video encoding service."
msgstr "rtMedia团队已开始提供音频/视频的编码服务。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:321
msgid "Enter API KEY"
msgstr "输入应用程序接口（API）密钥"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:323
msgid "Save Key"
msgstr "保存密钥"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:344
msgid "Feature\\Plan"
msgstr "功能\\套餐"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:345
#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:388
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:346
msgid "Silver"
msgstr "银级"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:347
msgid "Gold"
msgstr "金级"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:348
msgid "Platinum"
msgstr "白金级"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:354
msgid "File Size Limit"
msgstr "文件大小限制"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:359
msgid "Bandwidth (monthly)"
msgstr "带宽（每月）"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:366
msgid "Overage Bandwidth"
msgstr "超量带宽"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:367
#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:374
#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:379
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:373
msgid "Amazon S3 Support"
msgstr "支持Amazon S3"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:375
#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:380
#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:384
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将呈现"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:378
msgid "HD Profile"
msgstr "高清资料"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:383
msgid "Webcam Recording"
msgstr "网页摄像头录制"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:387
msgid "Pricing"
msgstr "单价"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:389
msgid "$9/month"
msgstr "每月9美元"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:390
msgid "$99/month"
msgstr "每月99美元"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:391
msgid "$999/month"
msgstr "每月999美元"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:402
msgid "Try Now"
msgstr "立即试用"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:550
msgid "Could not read file."
msgstr "无法读取文件。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:554
msgid ""
"Something went wrong. The required attachment id does not exists. It must "
"have been deleted."
msgstr "出现错误。需要的附件标识不存在，它一定是被删除了。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:569
msgid "rtMedia Encoding: Download Failed"
msgstr "rtMedia编码：下载失败"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:570
#, php-format
msgid ""
"<p><a href=\"%s\">Media</a> was successfully encoded but there was an error "
"while downloading:</p>\n"
"                        <p><code>%s</code></p>\n"
"                        <p>You can <a href=\"%s\">retry the download</a>.</p>"
msgstr ""
"<p><a href=\"%s\">多媒体文件</a>编码成功，但下载时出现错误：</p>\n"
"                        <p><code>%s</code></p>\n"
"                        <p>您可以 <a href=\"%s\">重新尝试下载</a>.</p>"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:584
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:609
#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:631
msgid "Something went wrong please try again."
msgstr "发送错误，请再尝试一次。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:628
msgid "Your subscription was cancelled successfully"
msgstr "您已成功取消订阅"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:640
msgid "Please enter the api key."
msgstr "请输入应用程序接口（API）密钥"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:647
msgid "Encoding disabled successfully."
msgstr "编码禁用成功。"

#: ../app/services/RTMediaEncoding.php:653
msgid "Encoding enabled successfully."
msgstr "编码启用成功。"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:71
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:71
#, php-format
msgid ""
"This import process is irreversible. Although everything is tested, please "
"take a <a target=\"_blank\" href=\"http://codex.wordpress.org/"
"WordPress_Backups\">backup of your database and files</a>, before "
"proceeding. If you don't know your way around databases and files, consider "
"<a target=\"_blank\" href=\"%s\">hiring us</a>, or another professional."
msgstr ""
"该导入过程不可逆。虽然多经过测试，但请在继续执行之前，先<a target=\"_blank\" "
"href=\"http://codex.wordpress.org/WordPress_Backups\">备份您的数据库及文件</"
"a>。如果您不清楚该如何做，考虑一下<a target=\"_blank\" href=\"%s\">雇用我们</"
"a>，或其他专业人士。"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:72
msgid ""
"If you have set \"WP_DEBUG\" in you wp-config.php file, please make sure it "
"is set to \"false\", so that it doesn't conflict with the import process."
msgstr ""
"如果您在wp-config.php文件中修改了“WP_DEBUG”的值，请确保它被设成了“false”，这"
"样就不会与导入过程有冲突。"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:73
msgid "I have taken a backup of the database and files of this site."
msgstr "我已备份了该站点的数据库及文件。"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:75
msgid "Start Import"
msgstr "开始导入"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:80
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:110
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:116
msgid "Comments: 0/0 (No comments to import)"
msgstr "评论：0/0 （没有评论导入）"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:123
msgid "User's Favorites"
msgstr "用户收藏"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:132
msgid ""
"BP-Album is active on your site and will cause problems with the import."
msgstr "BP-Album插件处在激活状态，它将会造成该导入出现问题。"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:133
msgid "Click here to deactivate BP-Album and continue importing"
msgstr "点击这里停用BP-Album插件然后继续导入"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:139
msgid ""
"Some of the media failed to import. The file might be corrupt or deleted."
msgstr "部分媒体导入失败。文件可能损毁或已被删除。"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:140
#, php-format
msgid "The following %d BP Album Media id's could not be imported"
msgstr "以下%d个BP Album插件的多媒体ID无法被导入"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:149
#, php-format
msgid "I just imported bp-album to @buddypressmedia http://rt.cx/rtmedia on %s"
msgstr "我刚把bp-album导入到@buddypressmedia http://rt.cx/rtmedia on %s"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:150
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:150
msgid "All media from BP Album has been imported."
msgstr "所有BP Album的多媒体文件都被成功导入。"

# there is no such word in chinse,so it has to be praphrased.
#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:151
msgid "Tweet this"
msgstr "把这个发到Twitter"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:155
msgid ""
"However, a lot of unnecessary files and a database table are still eating up "
"your resources. If everything seems fine, you can clean this data up."
msgstr ""
"然而，还有很多不需要的文件和数据库表仍然在消耗您的服务器资源。如果没有任何异"
"常的话，您可以清除这些数据。"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:158
msgid "Clean up Now"
msgstr "立即清除"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:161
msgid "Clean up Later"
msgstr "稍候清除"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:166
msgid "Why don't you try adding some instagram like effects to your images?"
msgstr "为何不给您的图像增加一些类似instagram那样的图像效果呢？"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:173
msgid ""
"BuddyPress Media Instagram adds Instagram like filters to images uploaded "
"with BuddyPress Media."
msgstr ""
"BuddyPress Media Instagram扩展插件从Instagram导入多媒体文件，就像筛选通过"
"BuddyPress Media上传的图像一样。"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:174
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:174
msgid ""
"You need to have ImageMagick installed on your server for this addon to work."
msgstr "您需要在服务器上安装ImageMagick来使这个插件正常工作。"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:184
msgid ""
"Looks like you don't use BP Album. Is there any other BuddyPress Plugin you "
"want an importer for?"
msgstr "看上去您没有使用Buddypress相册。还有其他您想导入的Buddypress插件吗？"

#: ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:185
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Create an issue</a> on GitHub requesting the same."
msgstr "在GitHub上<a href=\"%s\">提交个一样的问题</a>。"

#: ../app/importers/RTMediaMediaSizeImporter.php:25
msgid "Media Size Import"
msgstr "多媒体文件导入大小"

#: ../app/importers/RTMediaActivityUpgrade.php:20
msgid "Media activity upgrade"
msgstr "媒体动态升级"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:64
msgid "Please Migrate your Database"
msgstr "请迁移您的数据库"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:64
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:375
msgid ""
"Please Backup your <strong>DATABASE</strong> and <strong>UPLOAD</strong> "
"folder before Migration."
msgstr ""
"在迁移之前，请备份您的<strong>数据库</strong>和<strong>存放上载文件</strong>"
"的文件夹。"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:383
msgid "rtMedia Migration"
msgstr "rtMedia数据迁移"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:385
msgid "It will migrate following things"
msgstr "他将会迁移下列数据"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:453
msgid "Error During Migration, Please Refresh Page then try again"
msgstr "迁移数据时出现错误，请刷新页面然后再尝试"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:473
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:1024
msgid " day"
msgstr "天"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:1028
msgid " hour"
msgstr "小时"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:1032
msgid " minute"
msgstr "分"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:1036
msgid " second"
msgstr "秒"

#: ../app/importers/RTMediaMigration.php:1042
msgid "No time remaining."
msgstr "时间耗尽。"

#: ../templates/media/album-gallery.php:14
msgid "Album List"
msgstr "相册列表"

#: ../templates/media/album-gallery.php:56
#: ../templates/media/media-gallery.php:65
#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:285
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: ../templates/media/album-gallery.php:64
#: ../templates/media/media-single-edit.php:61
#: ../templates/media/media-single.php:146
msgid "Sorry !! There's no media found for the request !!"
msgstr "对不起！！没有找到所需的媒体文件！！"

#: ../templates/media/media-gallery.php:9
#: ../templates/media/media-gallery.php:25
msgid "Media Gallery"
msgstr "媒体库"

#: ../templates/media/media-gallery.php:73
msgid "Oops !! There's no media found for the request !!"
msgstr "抱歉！！没找到所需的媒体文件"

#: ../templates/media/media-single-edit.php:8 ../app/main/RTMedia.php:915
msgid "Edit Media"
msgstr "编辑媒体"

#: ../templates/media/media-single-edit.php:16
#: ../templates/media/album-single-edit.php:16
#: ../app/helper/RTMediaSupport.php:447
msgid "Details"
msgstr "明细"

#: ../templates/media/media-single-edit.php:26
#: ../templates/media/album-single-edit.php:35
msgid "Title : "
msgstr "标题："

#: ../templates/media/media-single-edit.php:32
#: ../templates/media/album-single-edit.php:42
msgid "Description: "
msgstr "描述："

#: ../templates/media/media-single-edit.php:46
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../templates/media/media-single-edit.php:47
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../templates/media/media-single-edit.php:54
msgid "Sorry !! You do not have rights to edit this media"
msgstr "对不起！！您没有权限编辑该媒体"

#: ../templates/media/media-single.php:35
msgid "under"
msgstr "属于"

#: ../templates/media/media-single.php:82
#: ../templates/media/media-single.php:122
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1430
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:12
msgid "Edit Album : "
msgstr "编辑相册："

#: ../templates/media/album-single-edit.php:18
msgid "Manage Media"
msgstr "管理媒体"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:50
#: ../app/main/controllers/privacy/RTMediaPrivacy.php:277
#: ../app/main/controllers/group/RTMediaGroupExtension.php:113
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变更"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:64 ../app/main/RTMedia.php:903
msgid "Select All Visible"
msgstr "选择所有可见文件"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:65
msgid "Move Selected media to another album."
msgstr "移动选择的媒体到另一个相册。"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:65
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:67
msgid "Delete Selected media from the album."
msgstr "从相册中删除选择的媒体"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:67 ../app/main/RTMedia.php:914
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGalleryItemAction.php:59
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGalleryItemAction.php:70
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1466
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1473
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:72
msgid "Move selected media to the album : "
msgstr "移动选择的媒体到该相册："

#: ../templates/media/album-single-edit.php:74
msgid "Move Selected"
msgstr "移动已选项"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:96
msgid "Prev"
msgstr "上一个"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:105
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:108
msgid "The album is empty."
msgstr "该相册是空的"

#: ../templates/media/album-single-edit.php:118
msgid "Sorry !! You can not edit this album."
msgstr "对不起！！您不能编辑该相册"

#: ../app/main/RTMedia.php:302
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: ../app/main/RTMedia.php:303
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: ../app/main/RTMedia.php:311
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../app/main/RTMedia.php:312
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../app/main/RTMedia.php:320 ../app/main/RTMedia.php:321
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../app/main/RTMedia.php:408
msgid "Private - Visible only to the user"
msgstr "私有 - 仅对自己可见"

#: ../app/main/RTMedia.php:409
msgid "Friends - Visible to user's friends"
msgstr "朋友 - 仅朋友可见"

#: ../app/main/RTMedia.php:410
msgid "Logged in Users - Visible to registered users"
msgstr "登录的用户 - 仅对所有注册用户可见"

#: ../app/main/RTMedia.php:411
msgid "Public - Visible to the world"
msgstr "公开 - 所有人可见"

#: ../app/main/RTMedia.php:562 ../app/importers/BPMediaAlbumimporter.php:90
msgid "Media"
msgstr "多媒体"

#: ../app/main/RTMedia.php:568
#: ../app/main/controllers/template/RTMediaNav.php:175
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:83
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../app/main/RTMedia.php:577
#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:51
#: ../app/main/controllers/upload/RTMediaUploadView.php:54
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:49
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:1386
msgid "Album"
msgstr "相册"

#: ../app/main/RTMedia.php:580
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:48
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaAlbum.php:60
#: ../app/main/controllers/template/RTMediaNav.php:196
msgid "Albums"
msgstr "相册"

#: ../app/main/RTMedia.php:588
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaLoginPopup.php:38
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2155
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2159
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../app/main/RTMedia.php:592
msgid "Wall Post"
msgstr "默认相册"

#: ../app/main/RTMedia.php:803 ../app/main/RTMedia.php:812
msgid "Wall Posts"
msgstr "默认相册"

#: ../app/main/RTMedia.php:855
msgid ": Can't Create Database table. Please check create table permission."
msgstr "：不能新建数据库表。请检查建表权限。"

#: ../app/main/RTMedia.php:891
msgid "Loading media"
msgstr "正在载入媒体"

#: ../app/main/RTMedia.php:892
msgid "Please enter some content to post."
msgstr "请输入点什么吧。"

#: ../app/main/RTMedia.php:893
msgid "Empty Comment is not allowed."
msgstr "评论不能为空"

#: ../app/main/RTMedia.php:894
msgid "Are you sure you want to delete this media?"
msgstr "您确定要删除这个媒体吗？"

#: ../app/main/RTMedia.php:895
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "您确定要删除这条评论吗？"

#: ../app/main/RTMedia.php:896
msgid "Are you sure you want to delete this Album?"
msgstr "您确定要删除这个相册吗？"

#: ../app/main/RTMedia.php:897
msgid "Drop files here"
msgstr "拖放文件到这"

#: ../app/main/RTMedia.php:898
msgid "album created successfully."
msgstr "相册新建成功"

#: ../app/main/RTMedia.php:899
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "发生错误。请再试一次。"

#: ../app/main/RTMedia.php:900
msgid "Enter an album name."
msgstr "输入相册名。"

#: ../app/main/RTMedia.php:901
msgid "Max file Size Limit : "
msgstr "最大文件大小限制："

#: ../app/main/RTMedia.php:902
msgid "Allowed File Formats"
msgstr "允许的文件格式"

#: ../app/main/RTMedia.php:904
msgid "Unselect All Visible"
msgstr "取消所有可见文件的选择"

#: ../app/main/RTMedia.php:905
msgid "Please select some media."
msgstr "请选择些媒体"

#: ../app/main/RTMedia.php:906
msgid "Are you sure you want to delete the selected media?"
msgstr "您确定要删除选择的媒体吗？"

#: ../app/main/RTMedia.php:907
msgid "Are you sure you want to move the selected media?"
msgstr "您确定要移动选择的媒体吗？"

#: ../app/main/RTMedia.php:908
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: ../app/main/RTMedia.php:909
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: ../app/main/RTMedia.php:910
msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

#: ../app/main/RTMedia.php:911
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ../app/main/RTMedia.php:912
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../app/main/RTMedia.php:913
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGalleryItemAction.php:56
#: ../app/main/controllers/media/RTMediaGalleryItemAction.php:70
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:730
#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:751
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../app/main/RTMedia.php:916
msgid "Remove from queue"
msgstr "从队列中移除"

#: ../app/main/RTMedia.php:917
msgid "Add more files"
msgstr "添加更多文件"

#: ../app/main/RTMedia.php:918
msgid "File not supported"
msgstr "文件不支持"

#: ../app/main/RTMedia.php:919
msgid "more"
msgstr "更多"

#: ../app/main/RTMedia.php:920
msgid "less"
msgstr "更少"

#: ../app/main/RTMedia.php:921
msgid "This media is uploaded. Are you sure you want to delete this media?"
msgstr "媒体已经上传。您确定要删除这个媒体吗？"

#: ../app/main/RTMedia.php:965
msgid "There are some uploads in progress. Do you want to cancel them?"
msgstr "有些文件还在上传中。您确定要取消它们吗？"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:166
msgid "username/password empty"
msgstr "用户名/密码 为空"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:169
msgid "incorrect username"
msgstr "用户名不正确"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:172
msgid "incorrect password"
msgstr "密码不正确"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:175
msgid "login success"
msgstr "登录成功"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:221
msgid "fields empty"
msgstr "数值项为空"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:224
msgid "invalid email"
msgstr "电子邮件无效"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:227
msgid "password do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:230
msgid "username already registered"
msgstr "用户名已被使用"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:233
msgid "email already exists"
msgstr "邮件地址已经存在"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:236
msgid "new user created"
msgstr "新用户已建立"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:297
msgid "email empty"
msgstr "邮件为空"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:300
msgid "username/email not registered"
msgstr "用户名/邮件 没有注册过"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:303
msgid "reset link sent"
msgstr "重置已发链接"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:335
msgid ""
"Someone has asked to reset the password for the following site and username."
msgstr "有人请求为以下站点和用户名重置密码"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:337
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名： %s"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:338
msgid ""
"To reset your password visit the following address, otherwise just ignore "
"this email and nothing will happen."
msgstr "点击下方的地址以重置您的密码，否则就无视这封邮件，一切维持原样。"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:341
#, php-format
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "[%s] 密码重置"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:356
msgid "bp activities"
msgstr "Buddypress 动态"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:359
msgid "user activities"
msgstr "用户动态"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:389
msgid "comment content missing"
msgstr "缺少评论内容"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:392
msgid "comment posted"
msgstr "评论已发"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:439
msgid "unliked media"
msgstr "取消赞的媒体"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:442
msgid "liked media"
msgstr "点赞的媒体"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:526
msgid "no comments"
msgstr "没有评论"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:529
msgid "media comments"
msgstr "媒体评论"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:532
msgid "my comments"
msgstr "我的评论"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:582
msgid "no likes"
msgstr "没有赞"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:585
msgid "media likes"
msgstr "媒体的赞"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:627
msgid "invalid comment/media id"
msgstr "无效评论/媒体文件标识"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:630
msgid "no comment id"
msgstr "没有评论标识"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:633
msgid "comment deleted"
msgstr "评论已删除"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:676
msgid "no profile found"
msgstr "没有找到资料"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:679
msgid "profile fields"
msgstr "资料项"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:773
msgid "follow user id missing"
msgstr "缺少关注的用户标识"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:776
msgid "started following"
msgstr "已开始关注"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:779
msgid "already following"
msgstr "已关注"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:811
msgid "unfollow id missing"
msgstr "缺少取消关注的用户标识"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:814
msgid "stopped following"
msgstr "停止关注"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:817
msgid "not following"
msgstr "不关注"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:849
msgid "name/location empty"
msgstr "名字/位置 为空"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:852
msgid "profile updated"
msgstr "资料已更新"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:878
#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:905
msgid "no file"
msgstr "没有文件"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:881
#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:917
msgid "upload failed, check size and file type"
msgstr "上传失败，检查文件大小和类型"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:884
msgid "avatar updated"
msgstr "头像已更新"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:908
msgid "invalid file string"
msgstr "文件内容无效"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:911
msgid "image type missing"
msgstr "没有图像类型"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:914
msgid "no title"
msgstr "没有标题"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:920
msgid "media updated"
msgstr "媒体已更新"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:1050
msgid "media list"
msgstr "媒体列表"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:1053
msgid "no media found for requested media type"
msgstr "没有找到与请求媒体类型一致的媒体"

#: ../app/main/controllers/api/RTMediaJsonApi.php:1056
msgid "media_type not allowed"
msgstr "媒体类型不允许"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:350
msgid ""
"To set gallery for fixed width, set image height to 0 and width as per your "
"requirement and vice-versa."
msgstr ""
"要设成固定宽度的媒体库，请把图像高度设为0并按您的需求设置图像宽度， 反之亦"
"然。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:353
msgid "Enable Direct Upload"
msgstr "启用直接上传"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:358
msgid "Uploading media directly as soon as it gets selected."
msgstr "图像一经选择就立即上传"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:384
msgid "Single Media View"
msgstr "单媒体视图"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:385
msgid "List Media View"
msgstr "媒体列表视图"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:386
msgid "Masonry View"
msgstr "砌石式（Masonry）视图"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:387
msgid "Direct Upload"
msgstr "直接上传"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:405
msgid "Allow usage data tracking"
msgstr "允许数据使用量追踪"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:410
msgid ""
"To make rtMedia better compatible with your sites, you can help the rtMedia "
"team learn what themes and plugins you are using. No private information "
"about your setup will be sent during tracking."
msgstr ""
"为了让rtMedia和您的站点有更好的兼容性，您可以帮助rtMedia团队了解您正在使用的"
"主题和插件。在数据追踪过程中，有关您设置的私有信息将不会被发送。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:414
msgid "Admin bar menu integration"
msgstr "集成到管理员工具栏菜单"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:419
msgid ""
"Add rtMedia menu to WordPress admin bar for easy access to settings and "
"moderation page (if enabled)."
msgstr ""
"把rtMedia菜单添加到Wordpress管理员工具栏上是为了容易访问设置和审查页面（如果"
"启用）"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:424
msgid "Add a link to rtMedia in footer"
msgstr "在页脚处添加一个指向rtMedia的链接"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:429
msgid "Help us promote rtMedia."
msgstr "帮助我们改善rtMedia。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:434
msgid "Also add my affiliate-id to rtMedia footer link"
msgstr "把我的加盟ID也添加到页脚处rtMedia的链接里"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:439
msgid ""
"Add your affiliate-id along with footer link and get rewarded by our "
"affiliation program."
msgstr ""
"把您的加盟ID一起添加进页脚处的链接里，从而可通过我们的加盟计划获得奖励。"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:443
msgid ""
"Signup for rtMedia affiliate program <a href=\"https://rtcamp.com/affiliates"
"\">here</a>"
msgstr ""
"注册rtMedia的加盟计划 <a href=\"https://rtcamp.com/affiliates\">这里</a>"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:446
msgid "Enable JSON API"
msgstr "启用JSON 应用程序接口"

#: ../app/admin/RTMediaFormHandler.php:451
msgid ""
"This will allow handling API requests for rtMedia sent through any mobile "
"app."
msgstr "这将允许处理发送自任何移动应用程序对于rtMedia的API请求"

#: ../app/main/controllers/template/rt-template-functions.php:2339
msgid "d F Y"
msgstr "Y年m月d日"
